大家加油呀，今年十。一係中共建國七十週年

大家加油頂住，政府應該好急解決，因為今年係中共建國七十週年，佢地一定好想好好睇睇，我地就唔好順佢意，香港人加油團結一致

一定要激嬲共產黨

一定要賀一賀佢

周圍鋪黨旗比途人踩

中國人對週年係幾咁重視，大家加油

條氣都順點

自推

舖天蓋地祝賀70大壽

激唔激嬲我唔知
屌鳩就一定

係地下舖滿國旗啦
睇下佢地敢唔敢行

玩國旗犯法
玩黨旗就和理非

五大訴求缺一不可

希望佢地過唔到十一。

準備定D黨旗 到果日燒又好 扔落海又好

推推

唔係玩
係好尊重架

玩黨旗

天滅中共

八一軍旗呢？

加油呀

頂到十月一，林鄭都要同中共交代

依兩個月，一定會大大力打，要頂住！！！！